有冇DSE雞做暑期工倉務員，好辛苦？講下你哋人工

講下你哋人工
我$55 per hour
一個鐘，食飯返九個鐘
服飾倉

55算好，依加冇工番

我425 per day

辛苦？

重有1000勤工

未開始返 星期四答你

lc？

日540 葵涌

咁好，辛苦？

巴打個服飾倉係咩價位既牌子

我之前做puma 倉好輕鬆喎

費事自爆
不過係大牌子

喺鋪頭嘅倉務

定係公司大倉

邊到apply架

推

Dse試下做對人既工 對你將來點都有幫助過你做倉
做倉真係學唔到野 只會俾跟車屌 同班廢中吹水 跟單執貨做下cs起碼知道香港幾多西人 學下應對

兩年年前37.5定34

咁少 [/s]

四年前做30蚊 一日返十個半鐘 先得 285

垃圾倉都好做既 做飲食返酒店/高級西餐廳點都好過做咕喱啦吓話

$98 hr

500一日

有社交障礙咁點算

😭😭😭